# Темы итоговых работ

| Фамилия | Тема | |
|---------|------|-|
| Гайсин (вдвоем)  | Игра "Морской бой" | перепечатать |
| Тухватуллин | Распознавание лиц | сдано |
| Маричев | Телеграм-бот "Список дел" | не явился |
| Тукмакова | Визуализация результатов работы программы моделирования динамики паракапельной среды | пояснительная записка |
| Макарова | Когфигуратор static var generator | сдано |
| Сиганов | Статистический анализ | пояснительная записка |
